{
  "Name": "Przest\u0119pcy",
  "Description": "Osoby, kt\u00F3re wesz\u0142y w konflikt z prawem i wp\u0142ywa to na ich styl \u017Cycia lub prze\u017Cywane wydarzenia. Zalicza si\u0119 tu te\u017C postacie nies\u0142usznie oskar\u017Cone o pope\u0142nienie przest\u0119pstwa.",
  "Guid": "50745567-0554-4725-ae8c-d9d460b76ffd"
}